各位好市民見到有可疑行為就要報警

預料聽日有好多人會趁警力集中喺金鐘，就到新界九龍搗亂

大家記住幫下警察舉報罪行